奶共最終後果：劉細良指中共全面管治後奶共派將會被共產黨全面取代

變成回血劍，奶完等於無奶